原來我每日就係 食其他動物嘅肌肉建構自己嘅肌肉

食其他植物構成自己個腦

其實吞精都得

早幾日都見過哩句唔記得出自邊到

其實係分解咗人地舊肌肉之後你再吸收返
吸引完生唔去生肌肉就另一會事
可以直接被你消耗咗

你都講得啱但係最方便直接就真係食人哋啲肌肉， 然後再分解吸收

但係重呢個方向林日日喺度食人哋啲肌肉好怪雞

我讀書啲科目都有啲差你係咪真係補習老師可唔可以畀個優惠價上你堂

日日食其他生命去延續自己生命